林奠和建制有推緊急法嘅實際動機

唔好講到宵禁充公資產咁遠，一實行緊急法，就可以無限押後兩個選舉同特首任期！

咁快d推

押後就會贏?

出緊急法後仲同你講法治咩，第一件事係稱帝做武則天，然後充公所有香港人/公司嘅財產，提升稅率去100%不論入息上下限，實施糧食配給，正式推行共產主義

美國取消香港獨立關稅區地位，講完

緊急法=立即變中國

應該唔會充公資產住
但好可能禁連登telegram
唔比用口罩
唔駛搜查令呢啲

衰撚過